今晚去睇波，班fd子話要飲威士忌飲到完場。。。

成5支貢多 點樣撐到完場

🍾

渣ga
留意到gap王唔飲得

劈！

個幾鐘點飲5支

得4條友點劈 醉到仆街

輕鬆啦

手足我join得吾得？

上朋友家 醉左安全啲
係吧實比你john

我都想一醉解千愁🚬

唔好咁啦
解決唔到架

酒入愁腸愁更愁

我飲一支whiskey都夠隊醉嫁啦🚬

用生命去飲酒

食個豬柳強先飲

我飲開油

1支whiskey碎料啦

ching係真係咁飲得定細蚊仔少飲？

啲細蚊仔以為飲啤酒

飲到半支都勁啦

中同試過自己隊左成支vodka
乜事都冇，酒量係要由細培養

利申：自細比老豆迫練酒量

吹大啲
訓陣先 一陣賣醉了

你中同飲得關你叉事咩

吹咩
事實都唔信